我有個女仔fd做緊HSBC，前一排去上海傾生意，有一次佢老豆陪佢去上海單生意就告吹

其實HSBC係咪迫良為娼?

一切都是因果報應

因為佢老豆唔肯賣c food

佢老豆提供唔到專業輔導

咩生意要係香港派人上去
而唔係上海總行嘅職員去傾

不知道

前排？有一次？ 點解樓上睇明

Sorry for 1999